vabadus seada oma piirid
vabadus-10 teha oma-1 valikud
vabadus-2 luua üks mänguväli
vabadus-3 öelda see on valmis

vabadus-4 lahustada oma-2 piirid-1
vabadus-5 jälgida oma-3 valikuid
vabadus-5 leida üks-1 mänguväli-1
öelda-1 siit see-1 algab

vabadus-6 näha end liikumas
vabadus-7 teha-1 üks-1 liigutus
vabadus-8 haiget saada
vabadus-9 minema jalutada

vabadus-10 süüdistada ja süüdata
vabadus-11 kõik maha põletada
vabadus-12 vajada rohkem vabadust
vabadus-13 korra peatuda

vabadus-14 seista paigal
vaikides üllatuda
vabadus-15 tunda värinaid
pinnale pürgimas

vabadus-16 kuulda end-1 hingamas
vabadus-17 teha-2 üks-1 hingetõmme
vabadus-18 olla praegu
vabadus-19 olla

jõudes kohta
kus vabadust-1
ei ole

ja-1 elada
justkui vaba
